［即時］天后地鐵站已塞爆

唔知要塞幾耐

好熱好焗

Good Ball

帶隊行過去啦

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

打爆維園

唔夠人呀！